點解將軍澳公海班冷氣撚咁撚煩

每日例行：嗌散水 -> 屌手足 -> 踩將軍澳 ->唱淡

其他區公海係無依d情況發生

諗得太多 區區公海都係咁